{"content":[
	{"question":"以下哪部电影讲述芭蕾舞的超自然惊悚故事","answer":4,"successText":"这你都知道，送你三个字：屌屌屌","falseText":"不要灰心，接着翻本儿"}, 
	{"question":"以下哪部电影是泰国纯爱电影《初恋这件小事》剧照","answer":3,"successText":"一个有故事的同学，说的就是你","falseText":"别难过，萝卜青菜各有所爱"},
	{"question":"以下哪部电影是张国荣主演的倩女幽魂剧照","answer":2,"successText":"你一定是火眼金睛的再世","falseText":"小心晚上小倩去你家找你"},
	{"question":"以下哪部日本电影由动漫改编的真人电影","answer":1,"successText":"妥妥的二次元大师兄","falseText":"没事 哪有童年都一样"},
	{"question":"以下哪部是莎士比亚经典悲剧哈姆雷特","answer":1,"successText":"想约你一起读十四行诗","falseText":"果真是一千个人有一千个哈姆雷特"},
	{"question":"以下哪个是19届上海电影节主题海报","answer":3,"successText":"用什么词来描述眼尖手快的你呢","falseText":"不关心电影大狂欢怎么好好生活"},
	{"question":"以下哪张剧照来自韩国影片《致命恋爱》","answer":2,"successText":"是不是从海报中就透露出浓浓的杀气","falseText":"欧巴&欧尼 表示非常不高兴"},
	{"question":"以下哪张剧照是伍迪.艾伦最新力作《咖啡公社》中场景","answer":3,"successText":"小伙子前途无量","falseText":"艾伦喊你戴眼镜"},
	{"question":"以下哪部电影不是著名导演安德烈·塔可夫斯基的作品","answer":4,"successText":"你果然对大师非常的了解！","falseText":"海报上那么明显的导演名字没看到吗？"},
	{"question":"以下哪部电影是美国动作片《边境杀手》的海报","answer":1,"successText":"看来你有打击毒贩的潜质","falseText":"这都搞不清别说你看过电影"}
]}